Опишите своими словами как работает цикл forEach.

Это метод перебора массива. Функция которая передаеться в ФорИч будет выполняться по 1 разу для каждого элемента массива, а елемент массива будет передан как аргумент в эту функцию.
Пропущенные (не заданные елементы) игноррируються методом ФорИч.